有無人屋企人係陳雲/熱狗派？

揾番陳雲當年反美同支持解放軍駐港既status 俾佢睇

佢而家都反美。提出舉美國旗尋求援手係計謀層面。

熱狗陳雲嗰啲唔會話自己係黃。
黃=泛民fans

咁真係可以放棄

佢係你全屋唯一清醒嘅人呀港豬

收皮啦

你係咪支持解放軍協防香港？
係咪又支持南海諸島俾中共食晒？
又同唔同意攬炒巴係賊？

你答晒再同我講陳云根立場點啱？

好清醒地係咪課金（又叫謝師金）俾云伯